滯留湖北既香港人，我希望你地全部死清光

可以為國家犧牲，我為你感到光榮

數千港人湖北英勇犧牲，第日同其他人傾計提番諗起都扯扯地

全中死清光

唔中都餓死，湖北圍城

係中國歷史發展既一個重要角色

個到邊有香港人

佢地身為中国人一定好自豪

不用分得那麼細，大家都是中國人

拎香港身份證既人

佢哋一定會無事嘅
仲有黨吖！！

.假證

是撚但啦，佢地快d死

湖北死清光，環保又健康

唔洗怕呀！信黨呀，一定會有事架。

一定要中

呢位巴打，有遠見正評啦

一齊集氣

有線記者除外啊

事實係社會主流意見不論黃藍都係唔好救，最緊要唔好番香港

他們是賣港賊, 返來都係死路一條.

通呢呢啲過年會返老家
平日經常穿梭中港
就係平時去到邊都大大聲話大陸有幾好
有幾富貴
有幾先進
地方有幾大
大幾好服侍
果種人

真係報應
呢啲人死有餘辜

你班賤種快d死

一人染病
全家光榮

不要聽外國勢力胡說
湖北安全得很
中國這麼強大
黨會保護人民的
要相信黨

快撚啲死 連埋全部支那人死 害撚到全世界無正常生活

呢個時勢係支那嘅都係支那狗
死撚哂佢啦